統計有幾多人返左高登

返左
唔返

見有新app 就dl 黎用 但彈到仆街
用慣hkg+ 果個格局 唔太慣用其他

回老家多d 人同聲同氣
呢d 5p 化

呢邊少左好多人

回家了 牙joe都原諒咗你地啦
我地唔好令牙joe擔心啦好唔好
離家的小孩總有一天回家